（雙mon撚）想問整雙mon 可唔可以set打直用？

另外 一個4K 一個1080會唔會有問題？

一個21:9一個陳年4:3都仲得

可以 此po已完